По команде make запускается server, ожидает запроса на соединение от клиентов.
./client w 		- запускает клиента-рабочего, который либо кладёт(или не кладёт) деталь в конвейер на сервере.
./client k		- запускает клиента-контролёра, который получает от сервера массив(конвейер) с результатами работы других клиентов. По результатам проверки отправляет серверу отчёт и очищает конвейер. Последующий запуск клиента-рабочего начнёт заново записывать результаты рабочих на сервер.